有咩掃地機好用？

求推薦

咩撚嘢係掃地機

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

工人

自己雙手
我覺得買吸塵機實際啲

早排買左個irobot roomba 690, 都滿意

當然人手就一定會好啲啦，但部機就會入到sofa底吸，平時人手都唔會申咁入